睇黎占基利可以再戰10年, dc可以放心搵佢演Plastic Man,方法如下:

睇完超音鼠TRAILER, 見到占基利個樣其實都唔係老撚到唔可以演超級英雄
就算真係老, 都有方法解決, 方法如下:
1.厚妝遮皺紋
2.CG改走皺紋
3.好似狼人咁搵阿豬阿狗用DEEPFAKE KEEP佢個樣上去

所以占基利跟本可以再戰10年, DC可以放心搵佢拍返1~2套搞GAG既超級英雄電影,特別係塑膠人